(有片)【金魚缸浴室】南昌站匯璽267呎開放式 沖涼記得落簾

浴室利用玻璃分隔，床頭望入去浴室，咩都睇晒！（紅色箭咀示）(蘋果日報)

浴室可以落簾架！(蘋果日報)

行入去浴室，就係咁…(蘋果日報)

焗爐就喺床頭，瞓瞓吓肚餓，瞓喺度都可以焗蛋糕。(蘋果日報)

成間屋幾大？一眼睇晒！(蘋果日報)

睇埋床對面道牆，放電視一流！床＝梳化，梳化＝床。(蘋果日報)

新地（016）南昌站匯璽今日開放示範單位予傳媒參觀，以2B座38樓H室做藍本，實用面積267方呎，開放式間隔。由露台位置望去門口，內籠一張相影晒，開放式廚房設計，連浴室都係用玻璃分隔，感覺似金魚缸。

交樓浴室有簾送，如廁、沖涼都叫有私隱，不過次次都要落簾幾麻煩。其他交樓設備方面，雪櫃同洗衣機響走廊，同衣櫃擺埋一齊。

懶人寶物

又幾靚 一個人住啱哂

同啲酒店差唔多

好正喎

其實200萬樓下上車盤唔係無
睇下大家點計條數姐
新界大把400呎以下村屋做緊百幾萬
當然有方便亦有唔方便嘅位置
就睇你點計條數

床同電視櫃調轉 係咪就出唔到露台

呢個幾錢呎？

2萬3

仲細撚過公屋

真係戇撚鳩
我剩係個房都225呎...

呢到有267尺
睇落150尺都係差唔多大....

我屋企主人房都大過間屋

又幾靚

放到雙人床就都叫合理嘅
大家現實啲，香港咩地價唔係唔知
要係南昌站依啲咁黃金地段有個單位放到雙人床已經夠啦
香港依家趨向細家庭，新婚住依間同買咗間酒店房其實冇咩分別
仲有爐頭，老實說講，二人家庭，你有幾可幾大嘅地方？你話有細蚊仔就真係唔得，又要有私人空間又要有地方走動，但二人家庭其實返到屋企都冇咩娛樂㗎啦，煲劇睇戲，煮飯仔，做gym嗰啲會所
依間房係個浴室on9，其實個size都唔錯
好港式嘅生活

好悲哀

試過住studio, 其實咁細嘅地方個人係會好抑鬱。尤其你同另一半嘈嘅話你係無地方去冷靜。

另外，六百萬丫屌，咁撚屈質真係陰鳩公折撚墮

係啦係啦地價貴就應該要做狗
一訓上雙人床
扑野果陣個頭隊落床聞到有陣油煙味都軟哂
你真係易滿足
幾百萬買個咁既單位都滿足到自己真係不如你去食屎啦

一齊坐豪華監

煮野食係床隔離好似唔係幾好喎
雖然唔係明火啫
污糟架嘛

衣櫃都冇得放

酒店房

其實如果佢講到明係 STUDIO, 無問題架喎.

成個酒店feel

細撚到成間酒店房咁 仲要係商務

一個人住係唔錯嘅
成家立室都幾頭痕

唔明點解將 唔合理既野合野化
應該全個宇宙得香港先咁on9

啲枕頭被鋪索晒啲煮野食味
正

咁撚貴

好似ikea啲示範單位咁

夜晚發夢食左個枕頭

好撚似酒店feel

大家開始接受到200尺，發展商開始研究100尺

仲細過公屋既豪宅

d地產佬真係好醒
萬一樓巿大跌d樓賣唔出
用黎租出去做服務式洒店

約女上黎超正！

300幾呎嘅公屋唔知要幾多錢先裝修到咁靚呢

酒店咁樣

留名

267一個人夠住

樓呀 Ching 有幾可一個人住

一個人夠住但煮野應該淨係可以蒸同烚
如果唔係真係同D油煙同眠

做炮房一流

一呎幾錢？

最平492萬 平均萬八

唯一可取之處就係有一塊落地玻璃俾你行出露台跳落去

抵玩啵

好多酒店房都叫有張梳化坐吓

張床唔洗要

炮房設計

咁撚細重要有露台

唸住成世一個人或者收租就ok(話說，一個人嘅話收入冇三四萬都過唔到壓測 )
但係兩個人或者打算結婚真係唸都唔好唸
成日話上車盤上車盤，唔好呃人啦，未有dsd前就係真嘅
依家你有樓打算換樓時要先俾%15架，冇得佘冇得借，要等你賣左樓先"拎得返"咋,一係要人先賣後買
即係你依家買得500萬呢d所謂上車盤，到你想換同級兩房已經講緊800, 即係要預120萬duty, 頂你我有120萬cash都拎左去做首期啦
先賣後買你係咁嘅樓市你會唔會搏？

真心要上車千祈咪俾人呃買呢d樓，上左車轉唔到車先陰公
依家買呢d樓嘅人一係儲貨搏炒，一係收租，一係蝗
一日仲有辣招，搞到二手乾炒，個市都會繼續咁癲

噉似酒店格局

廚房同張床唔太近都好d

環保露台

豪華判劏房

一個人住都幾好，多多個人都唔掂

On99 六百幾萬我拎入元朗屯門分分鐘買到6/7百尺2房單位

有錢人嘅炮房，仲高級過酒店

咁既價錢浴缸都冇

地點唔得，呃唔到like

有第一跳之後樓價就會跌

開放式單位 只有行 「酒店房」既一條路

你以為真係酒店咩

跳得多 平得多

其實幾好 一個夠晒

政府BAM晒二手市場
想搵D是正舊樓都唔得

買多架車仔又點睇

連浴缸都冇既屋唔可以叫做屋

成間房哇一問題係爐頭
煮完野你張床可以掉

係咪有陽台?係既話移電磁爐去陽台, 露天煮食

有啲國家啲屋都係咁 依家係外國同男朋友住緊呢種 其實幾好住不過有小朋友就唔得

兩個人當住酒店都ok啦

係咪一日到黑除左扑野 就係扑野

元朗低密度屋苑加部10皮左右二手寶馬3系
窮撚玩法

咁又唔同玩法

衣櫃起邊？

唔洗喇，開放式麻

租做得 供三十年 用一世人青拍3投資呢間野真係崩潰

煮野食d油煙浸晒落張床到

我都講左

好似無咩人諗呢個問題

但香港拎黎當屋住就大鑊
買多件傢私都要諗過度過，仲有其他衣物鞋呢？間屋放得幾多？定還是出面再租個迷你倉

根本就係日本仔D one room咁

酒店式設計唔係for你長住，去旅行短住當然無問題

而家D人咁多野儲,又模型又得意野,住呢D屋一定變垃圾崗

呢間野連雪櫃都未必有,邊會有人煮野食

600萬買間咁既野
生活質素都唔覺有提高

屌, 當正酒店咁
長住根本好大問題

以前新鴻基既則係最均真 估唔到都要跟大市咁玩 幾百萬過台灣做土皇帝 溝台妹

買既人通常都租出去，邊會自住

開放式租俾單身人士（或者鬼佬？）係有市場既

就咁睇佢連基本儲物空間都唔夠，衣櫃鞋櫃都唔夠喇

佢算係咁，最細都260尺，其他發展商開200尺已經挑戰緊人體極限

有錢咪有得合理，你冇錢又話要點要點，仲要比到你的話，先唔合理，怨很簡單，爭取先難

時鐘酒店咁

炮房黎

即係將高級時鐘房私有化

煎一煎野d油彈哂落張床，仲要d味唔會散
咁樣玩9自己

訓覺仲有陣剛剛果餐陣牛扒味
咪話唔正

141?

瞓喺度都可以焗蛋糕。
冬天可以做暖爐添

連登呀 Ching 有幾可兩個人

每人住267尺ok

一個人住都幾好
不過個廚房係正張床隔離

唸起煎牛扒jerjer聲就興奮！

奴性真係無得改

一人公屋都識將廁所廚房隔開

煮野食d油煙比張床吸哂...

仲有沖涼d水氣

咁樣有267呎?

買黎一個人hea下住下生活係ok架，perfect池添啦，studio size咋嘛
成家立室就梗係不了啦，咁撚細間

樓上屌嗰細啲有幾多個自己買得起
屌貴嗰啲講到自己可以令樓市跌有選擇咁
百貨應百客 如果真係無需求就無人起啦

焗爐就喺床頭，瞓瞓吓肚餓，瞓喺度都可以焗蛋糕。

開放式廚房, 大屋都冇咁焗
細屋真係咪搞, 煮完成間屋都係味同水氣

佢應既咪投資收租客

267呎太大了，香港人住50-80呎嘅屋就夠

267住咁太咁唔環保

爐頭係床隔離 訓係到煮都仲得

煎牛扒就真係爽撚死
第2朝訓醒仲可以索返枕頭被陣牛扒味

痴撚線 同住酒店有咩分別

邊個會買

你就黎曲到入青山

3百萬都仲會有人買黎自住
但5-6百萬真係買黎租出去比人當公寓

香港就是on9

其實我都覺個則冇咩大問題 for 一至二人住
最大問題係個價錢
你二百零萬大撚把大買
雖然依家都大把人買

浴室養金魚囉

個露台先係重點

當年長實賣酒店雍澄軒一間都係三百萬 大幾多

好撚反智的設計

咪係, 識煮野既更加唔會煮, D油煙實彈到周圍係, 無可能避免.
只可以用焗爐同蒸呢D唔彈油既煮法. 最慘又有個爐, 一時唔抵得頸煎塊扒都仆街

anyway, 好多話呢間屋一個人住都好好, 好明顯未一個人住過.
我而家一個住340呎, 啱啱住都話好夠住但住左兩年D雜物開始放滿間屋. 女朋友黎過下夜想放下衫都要諗. 真心我已經唔係消費人, 買好少野. 但厚中薄被, 冬夏兩季衫, 屋企清潔用品, 儲備糧就己經用左好多好多位.

衰撚過住酒店

老老實實 市場上有咁多呢d限呎樓第日市場點消化

依家小人煮野食

我之前都係住300幾一房，依家搬咗500嘅2房，有間房用嚟放雜物

香港地真係包裝靚就乜都得 呢間垃圾樓仲細過我呀嫲間公屋 笑撚死咩廚房痴住張床 成張床都油煙味

間屋幾細唔緊要
最緊要係有露台

香港有奇則

我人工一呎都供唔起

夠住但唔會話好夠, 兩個人都有D頭痕, 呢度D人話二百幾住兩個人好好就實未試過長期出黎住過. 我以經將我細個D雜物放左係老豆老母屋企. 仲要女人咁多鬼多野, 我真係唔知可以點住.
第時結婚有埋細路無五百幾呎真心慘, 但真係好燃貴屌你老母.

唔係咁既價咪ok

實發晒霉啦，過半年咪又係拆左佢，咁沖涼都可以望風景啦

我個廁所都大過佢成間屋

唔起公屋，焗你班人出去租房。

一呎月供幾十蚊wo

床頭隔離就係煮食爐頭！實在不能想像！

餐餐食沙律咪得

誰家床頭無煙火

廚房根本呂0使要，改造酒櫃之類仲好

都係用黎自己住同約女架啦扑野

垃撚圾

都係預比大陸人炒架啦
香港人邊有錢買

香港APA

笑左

酒店來.

佢？

地產商當港人狗咁養 岩啦 繼續吹呢種風氣 買啦買啦 幫地產商打一世工

有名你叫蚊型豪宅
但永遠有人接貨,佢就繼續拎地起
冇得完

拆左個爐頭仲實際

Air bnb租到呢啲係幾爽
長住就不了

一房
第時俾仔鬧話你無撚用丫

公屋仲好住

幾正 同我間房裝修差唔多

一煮野食d油煙搞撚到成張床都係，上面話幾好住果d係咪未煮過野食

你用公屋比？

大單位 少人搶

咪係... 訓落去個頭油立立, 佢將個廁所位同爐頭掉轉好過

屌 那星大陸層樓其中一層個廳都大過佢 仲要有4層 起左都係百幾萬 香港屌你老母

唔好意思，我間屋兩層，加埋2100呎

炮房
差條女

講真有幾多個後生會煮嘢食，基本上過埋呢代個個返工成隻狗咁仲去煮，公仔麵就多，你仲住好似傳統啊媽咁炒菜蒸魚

召喚潮文

裝修幾靚既係 不過有錢公屋都裝到呢個效果啦

認真 起碼40萬

大把人買 星期6又成堆人狗衝

痴撚線成7球野

放唔到洗衣機，下下要拎落街洗

好似酒店

五毛正確無誤

好心裝塊屏風隔一隔啦

南昌站都要2萬蚊呎...

你咁鐘意仲唔拿拿聲買

識玩喎清

我買得起就好啦
一個人住都應該幾好

當你買得起就唔會係一個人 係你買唔起先一個人姐

呢個呎數個廚房同廁所比例大到唔合理
個廚櫃做到咁大整到好似廚房入面夾硬塞張床
呢d係咪叫grand?
以前d則細屋會襯細廚廁

擺衫都冇位 要另外租個迷你倉
計埋水電煤管理費4-5k走唔甩

洗衫條數計左未

究竟邊個會買呢啲樓呢 ?

剩係煮公仔麵都夠整到成床味

整個焗爐都唔整洗衣機唔知邊個天才諗

英國鬼管果陣就有獨立廚房、厠所

所謂「自己人」管果陣就監獄式豪宅

真係血濃於錢呀

依家有d樓唔比浪衫係露台

其他交樓設備方面，雪櫃同洗衣機響走廊，同衣櫃擺埋一齊。

個走廊有幾闊？

拎去會所洗賺一筆

廚房？？邊撚度有房

你邊忽睇到係廚房呀

求其一幅牆做個廚櫃就叫廚房？

佢夠胆起呢d4球垃圾屋 就因為有班on9 7 走去買

多謝買個班能樣喇

成個廚櫃+電磁爐真係戇鳩鳩

我覺得個格局一個人或者情侶住都冇乜問題
個尺價就好大問題

啱晒我呢d單身貴族

6 球呀， 網友

富貴劏房

用黎包二奶幾正